小心散水黨， 入嚟睇睇先

屌你老母 五大訴求回應咗未？
機場咁撚多手最怕條閪咩， 係咪會屠殺幾萬人拘捕幾萬人呀？ 而家走對唔對得住爆眼個位義士呀， 佢要封機場快線咪封囉，到時入面我哋幾萬人群起反抗佢仲撚驚啦，咪撚再叫人散水喇， 呢個已經係和你飛嘅最後力量， 咁就走根本上乜嘢都做唔到， 送頭？ 你估平時嗰啲一有速龍跑埋嚟就向後跑嗰啲前線？ 我呢度有幾萬人呀仆街，夠膽就嚟囉。

推

聽日再去 乖

推你老母咩 收皮啦
而家唔撚係每人送人入警署塞爆佢呀
成功影響到成個香港個下 就走啦on9

屌你老母係咪可以拘捕6 7萬人呀？

走走走

散水撚好恐怖

你覺得你拘捕一個就只係少一個咩？

唔好on9啦 佢拉一個就有十個唔夠膽出架啦

你係真心膠定點呀 唔好再咁撚on9好無

聽話啦 聽日再去